有無巴打有參予龍抬頭戰法

想知勝率

剩係識豪龍破軍